木棉花香港開咗個免費睇今季新番嘅YouTube Channel

無人講，咁我講

今季五套(暫時)木棉花YouTube Channel睇到嘅動畫包括：

（木棉花佢今季仲宣布過代理咗連擊老母同埋Try Knights(男人打欖球)，唔知佢會唔會過排上埋喇）
另外，米棉花個Channel仲上咗包括《魔禁》頭兩季、《魔法戰爭》、《IS》、《學園孤島》等幾套舊番

免費嘢，大家得閒就支持下

正版？

支持

yup，正版，台資(…應該係，總之佢總部喺台灣)
上個月底《為了女兒》個香港先行上映就係木棉花搞嘅
（順手講句，為了女兒木棉花有出資，入咗製作委員會）

魔法戰爭

睇免費嘢就叫支持

View 數就係支持既一種
首先要創造到一種數據去支持香港人係想睇正版野
只係無最正式而又最方便既途徑去做到
你要畀人睇到香港個市場係有需求、有潛力，先有機會繼續搞大佢

我係唔介意畀錢睇正版
但依家免費正版係可以吸引到更多人
咁又有咩問題?

viutv 越做越縮皮
我都好希望有更多有心做既公司係香港搞

唔好同我Sell咩垃圾b站
刪剪版留返畀支那人睇

支持正版動畫， 有廣告唔好 SKIP，可以睇更多最新動畫！

我諗起舊年本田さん
擺到第4定第5話就被youtube話版權問題ban左

而且都係木棉花

睇點擊木棉花係咪冇咩宣導過

大家幫佢手宣傳下畀身邊既朋友啦

木棉花

支持
做低EBB垃圾偷片人血饅頭賊仔網

咁撚大件事?

g chi

仲有幾套舊番
魔禁 1 2 睇

冇將成個 yahoo 場搬落黎點兔

正版G持

如果有1080P就完美

定期推下

netflix 點兔落左架
無得重溫

無套啱睇

有魔法戰爭睇
一直聽過佢個名但未睇過！